小妹想問下咩叫越位？

有冇哥哥可以教下小妹
等我今屆世界盃可以同男朋友認下叻！

收嗲啦

你聽錯啦 係穴位黎

收皮啦屌你老母

得罪講句
教唔明女生咩叫越位/女生一問咩叫越位就發脾氣既男生
一定係冇女既肥毒！

美斯高大靚仔，碧咸射12碼好叻

根本就唔識點樣有效同女生溝通！

我刀吾識 -.-

美斯係咪西班牙隊果個？

我想問下男人老狗點解要叫自己做小妹

巴西嘅C朗拿度好靚仔

其實一睇就知樓主假膠 大家唔好再覆佢幫佢推post 謝

咩嘢叫女生呀
正常講嘢得嗎

最近好出名果個龍門都好靚仔
好想快d睇佢今次世界盃表演！

唔係好明哥哥咩意思

吹咩

女人咁撚垃圾
除左做飛機杯 一無是處

請尊重，謝謝！

你比我入你個穴，我就教你咩係越位